哥帥差3分，就破英超新紀錄

英超紀錄最高分95分